U到頂, 做左淡

🙏🙏🙏
落130

有排啦, 仲係164, 有排都唔會跌住啦 !!

快d落來135 我建倉啊

跟大隊買正股等佢升唔得既
係都要眾人皆醉我獨醒做淡友
上天係唔會眷顧你呢啲自私自利既人
就算比你扑中左
一邊賺錢一邊食人血饅頭，你良心過意得去咩

自私自利笑左

想入就入啦，兩個星期後就會話之前入得靚

夾死左未？

你睇下每日成交穩定到不得了，點解要做淡？
你咁樣學人炒股？

Good luck. You're gonna need it.

大師

hi